Plazo de resolución: 72 horas hábiles 

CONSIGNA

Una fábrica de automóviles produce uno de sus modelos en tres variantes, llamadas sedán, coupé y familiar. Cada una tiene un precio de venta básico sin opcionales. A su vez, a cada variante se le pueden agregar opciones como techo corredizo, aire acondicionado, sistema de frenos ABS, airbag y llantas de aleación. Cada uno de estos opcionales tiene un precio que suma al básico. En este caso, cada auto vendrá caracterizado por su variante y podrá tener ninguno, uno o más opcionales.

Asumiendo los siguientes costos:

Básico sedán    230.000
Básico familiar  245.000
Básico coupé   270.000
Techo corredizo (TC)     12.000
Aire acondicionado (AA)           20.000
Sistemas de frenos ABS (ABS) 14.000
Airbag (AB)       7.000
Llantas de aleación (LL)            12.000
1)Diseñar una solución que permita calcular el costo final de un automóvil.

2)Desarrollar una API Rest CRUD que me permita crear, modificar, listar y eliminar objetos del tipo “Automóvil” 

Ej:

{

“id”: 1,

“nombre”: “Sedán”,

“opcionales”: [“TC”, “AA”, “LL”]

}

Las operaciones de alta/consulta deberán almacenar/mostrar el costo del mismo.

Se evaluará tecnologías para desarrollar dicha API Rest (Spring MVC, CXF, Jersey, etc.), su persistencia (JDBC, Spring JDBC, Hibernate, etc.) y BD de datos (MariaDB, MySQL, Oracle, MongoDB, etc.) seleccionada para la resolución del ejercicio, por otro lado se evaluarán metodologías y herramientas de deployd y  formas de exposición  ( es un plus publicar la api en la nube).

###########################################################################
###########################################################################
###########################################################################
###########################################################################

URL DE SERVICIOS REST:
http://automotores.us-east-2.elasticbeanstalk.com/automotores

DATOS DE ACCESO A BBDD(MySQL):
HOST: automotores.cpaf703bom8p.us-east-2.rds.amazonaws.com
USER: admin
PASS: adminadmin

###########################################################################
###########################################################################
###########################################################################
###########################################################################